# Replayers 🇫🇷 

Ce service nous permet de "rejouer" des événements à partir de fichiers CSV, afin de simuler un système externe.
On peut choisir la vitesse de relecture. 
Notons que si le stockage des convertisseurs est en mode CSV, les fichiers à rejouer sont directement les fichiers CSV stockés.

## Prérequis

Aller dans le dossier : 
```
cd backs/replayers
```

- Python 3
- Les fichiers CSV avec les évènements à rejouer doivent être :  `data/adagio_vehicle_events_to_replay.csv` et `data/adagio_intervention_events_to_replay.csv`.
Vous pouvez copier les fichiers d'exemple avec la commande suivante : 

```
cp data_sample/adagio_vehicle_events_to_replay.sample.csv data/adagio_vehicle_events_to_replay.csv

cp data_sample/adagio_intervention_events_to_replay.sample.csv data/adagio_intervention_events_to_replay.csv
```

## Installation 

Créer un environnement virtuel, installez les pacquets et initialisez le .env.  

```
python3 -m venv venv 
source venv/bin/activate 
pip install -r requirements.txt
pip install ../shared
pip install -e ./src
cp .env.sample .env 
```

## Lancer l'application  
```
python src/entrypoints/server.py
```

## Tests
```
pytest tests 
``` 